{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041148",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 세상의모든아침펜션(대형수영장)_1"
    },
    "text": "オーシャンビューリゾートは、世界中のすべての朝を楽しむことができる場所です。 このリゾートには様々な種類の客室が用意されています。 ジェットタイプの客室とメゾネットタイプの客室、カップルのための可愛らしいカップルルーム、そして家族が快適に使用できる反復フロアタイプのファミリータイプの客室があります。 すべての客室は海に向かっており、客室ごとに外部テラスがあります。 また、1階には広々としたカフェもあり、様々な種類の飲み物とともに休息を楽しむことができます。 リゾート広場の中央には30m×10mの大きさのプールがあり、海水浴場を利用しなくても水泳を楽しむことができます。 プールは深さ1.2mで安全で快適に楽しむことができ、子供のための子供プールもあります。 リゾートは様々な楽しみと感動的なサービスで皆さんに忘れられない思い出をお届けします。 入室は15時から可能で、15時以前は入室できません。 退室は翌日11:00までで、客室内の器物は使用後、元の場所に置いてください。 室内にあるゴミは分別収集後、分別箱に捨てなければならず、食器類も洗浄しなければなりません。 チェックアウト時にはキーをインフォメーションデスクに返却し、個人用品の所持責任は本人にあります。 宿に対するレビューはオーシャンビューと静かでさっぱりした雰囲気を称賛し、ホテル並みのプールと備品に魅力的に言及します。 不便な点もありますが、社長と職員の親切なサービスを称賛する意見も多いです。 清潔状態は少し残念だという意見もありますが、大体快適な宿と評価されます。 ここにはスパとジェットプール、バーベキュー場、そしてカフェもあり、利用時の注意事項に従う必要があります。 プールでは安全のため、飲酒後の水泳やダイビングは禁止されています。 カフェでは、雰囲気の良い世界のすべての朝を楽しむことができます。 海水浴場との距離も近く、駐車も可能です。 宿のご利用の際には、満19歳未満は保護者同伴が必須であり、予約及び宿泊は満19歳以上のみ可能です。 オーシャンビューリゾートで楽しい休息をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートのチェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートのチェックアウトは翌日の11時までです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートのプールの深さはどれくらいですか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートのプールの深さは1.2mです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートにはジェットタイプ、メゾネットタイプ、カップルルーム、ファミリータイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートの周辺には何がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートの周辺には海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートのカフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートのカフェでは様々な種類の飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートの清潔状態は少し残念だという意見もありますが、大体快適な宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートの利用に年齢制限はありますか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートの利用には満19歳以上が必要です。満19歳未満は保護者同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートのスパやバーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートのスパやバーベキュー場の利用には、利用時の注意事項に従う必要があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューリゾートでの水泳に関するルールはありますか？",
            "answer": "オーシャンビューリゾートのプールでは、飲酒後の水泳やダイビングは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 652,
        "QA": 499
    }
}